電話亭係咪已經無用

基本上個個都有手機 就算你無電 唔見咗電話
你都唔會記得啲number

綁匪咪要用囉

超人要用

避雨用

pccw既wifi熱點

派傳單阿嬸會放嘢入去

拍戲有用

防止騙徒

打999又唔想落口供用

係我無用 咁都諗唔到

電話冇電會用

利申淨系記得自己電話